鼻敏感發作 點搵致敏原？

如題
有時突然間就流鼻水 眼痕
完全唔知點搵致敏原
搞到成個人無哂心機

驗血

入去診所同醫生講？

呢排真係好誇張 唔知係咪香港空氣又差咗

最奇怪既係 上大陸竟然仲無咁辛苦

做ige test搵致敏原 抽一次血大概5ml到可以test幾十至百幾樣嘢

空氣唔好 訓得唔好都會